now tv 要求Fox 交代陳恩能講F1講武肺單野

有種你就杯葛封殺Fox 啦

NOW一換高層就即刻收皮，我記得早期NOW新聞都係講武肺。係時候去Cut Now

明白大家都好嬲，但係冷靜小小先。。。帶返頭盔先，唔知可唔可行，不喜勿插

Now 只係一個播放 Fox 既平台，Now 班垃圾高層出黎奶共。係，本身冇合約既可以 cut 咗佢，但係冇合約既 Now 客有幾多? 對老電可以話不痛不癢。

咁有咩高見?
Fox 係一間美國公司黎既，
大家將email 去 now 投訴既力量轉去email 比 fox 投訴佢哋既合作公司嚴重打擊言論自由，令大量用戶都打算取消訂購 Fox 服務，強烈要求 Fox 終止同 Now 既合作，如果呢件事成功既話 Now 會點?

再唔係，打開國際線既幫幫手推出國際，表明 Now 嚴重打壓香港人言論自由，要求將 Now 加入香港自治法案既制裁名單之一，Now 又會點?